{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091846552/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "미니 플리츠 스커트 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドは8 secondsで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW23 / 323927LY65です。 このスカートはクラシックなムードが感じられ、すっきりとしたブラック色で知的でおしゃれな雰囲気を醸し出しています。 シンプルなデザインでシャツやTシャツなど様々な上着とマッチしてスタイリングが容易な実用的なアイテムです。 表地はポリエステル75%、レーヨン17%、ポリウレタン8%で、裏地はポリエステル100%です。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、気をつけてください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副資材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上装飾物が付着した場合にはひどく首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、白色系の製品に色移りする恐れがありますので、着用には注意してください。 水洗いの際、多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのブランドは何ですか？",
            "answer": "このスカートのブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このスカートのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このスカートのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このスカートの商品番号はFW23 / 323927LY65です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんな色ですか？",
            "answer": "このスカートはブラック色です。"
        },
        {
            "question": "このスカートのデザインはどうですか？",
            "answer": "このスカートはシンプルなデザインでクラシックなムードが感じられます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートの表地はポリエステル75%、レーヨン17%、ポリウレタン8%で、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このスカートを洗濯する際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このスカートは軽く手洗いすることができます。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このスカートは機械洗濯することはできません。"
        },
        {
            "question": "このスカートの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このスカートを着用する際は、金属副資材が肌と直接摩擦しないように注意してください。また、デザイン上装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "このスカートを水洗いする際は、金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが起きることがあるので、白色系の製品に色移りする恐れがあるため注意が必要です。また、水洗いの際に多少収縮することや摩擦による毛玉の発生、強い日差しや照明による変色の可能性があるため、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの製品損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 594
    }
}